一人n個婚宴司儀講嘅搞笑嘢

集思廣益😎😎☝🏼

咁多位親朋好友我地下年再見

就嚟日經